msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: ayp\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: components/Modals/SourceToolsConfiguration.tsx:411
msgid "{0}"
msgstr ""

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:399
msgid "{0} file upload failed"
msgstr "{0} 文件上传失败"

#: components/FreeLanding/Hero.tsx:367
#~ msgid "{title}"
#~ msgstr ""

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:385
msgid "<0>Click to upload</0> or drag and drop"
msgstr "<0>点击上传</0>或拖放"

#: utils/faqData.tsx:97
msgid "Absolutely. Data privacy is our top priority. The application employs industry-standard SSL encryption to ensure the protection of your information."
msgstr "绝对。数据隐私是我们的首要任务。该应用程序采用行业标准的SSL加密，确保保护您的信息。"

#: config/config.ts:319
#: config/config.ts:323
msgid "Account Upgraded"
msgstr ""

#: config/config.ts:385
msgid "Adults"
msgstr "成年人"

#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:434
msgid "Advanced Parameters"
msgstr "高级参数"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:407
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: components/Footer.tsx:364
msgid "Affiliate Program"
msgstr "联盟计划"

#: config/config.ts:468
msgid "Afro Beat"
msgstr "非洲节拍"

#: pages/book-title-generator/generate.tsx:56
#: pages/book-title-generator/index.tsx:37
#: utils/free_tools.ts:108
msgid "AI Book Title Generator"
msgstr "人工智能书名生成器"

#: pages/essay-maker/generate.tsx:57
#: utils/free_tools.ts:129
msgid "AI Essay Maker"
msgstr "人工智能论文生成器"

#: pages/essay-maker/index.tsx:38
msgid "AI Essay Writer"
msgstr "AI论文写手"

#: pages/instagram-caption/generate.tsx:56
#: pages/instagram-caption/index.tsx:37
#: utils/free_tools.ts:94
msgid "AI Instagram Caption Generator"
msgstr "人工智能 Instagram 标题生成器"

#: components/tools/ToolsSection.tsx:125
#~ msgid "AI Literature Review Generator"
#~ msgstr "人工智能文献综述生成器"

#: components/Footer.tsx:308
msgid "AI Literature Review Writer"
msgstr "人工智能文献综述写作"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:347
msgid "AI Literature Review Writer Tool"
msgstr "人工智能文献综述写作工具"

#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:56
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:37
#: utils/free_tools.ts:80
msgid "AI Lyrics Generator"
msgstr "人工智能歌词生成器"

#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:56
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:37
#: utils/free_tools.ts:136
msgid "AI Paragraph Generator"
msgstr "人工智能段落生成器"

#: pages/poem-generator/generate.tsx:56
#: pages/poem-generator/index.tsx:37
#: utils/free_tools.ts:87
msgid "AI Poem Generator"
msgstr "人工智能诗歌生成器"

#: pages/rap-generator/generate.tsx:57
#: pages/rap-generator/index.tsx:39
#: utils/free_tools.ts:101
msgid "AI Rap Generator"
msgstr "人工智能说唱生成器"

#: pages/source-tool/index.tsx:245
msgid "AI Source Finder"
msgstr "人工智能资源搜索器"

#: pages/story-generator/generate.tsx:56
#: pages/story-generator/index.tsx:39
#: utils/free_tools.ts:115
msgid "AI Story Generator"
msgstr "人工智能故事生成器"

#: pages/text-generator/generate.tsx:56
#: pages/text-generator/index.tsx:38
#: utils/free_tools.ts:143
msgid "AI Text Generator"
msgstr "人工智能文本生成器"

#: pages/thesis-statement/generate.tsx:56
#: pages/thesis-statement/index.tsx:38
#: utils/free_tools.ts:122
msgid "AI Thesis Statement Generator"
msgstr "人工智能论文陈述生成器"

#: components/Generator.tsx:262
#: components/literature-review/MainContent.tsx:292
#: components/Modals/ExportSourceTools.tsx:231
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: pages/source-tool/index.tsx:206
#: pages/source-tool/index.tsx:216
msgid "An error occurred. Please try again"
msgstr "发生错误。请重试"

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:575
msgid "Analysing Document"
msgstr "分析文档"

#: config/config.ts:615
msgid "Analytical"
msgstr "分析性"

#: components/Footer.tsx:283
msgid "Android App"
msgstr "安卓应用"

#: components/Footer.tsx:265
#: components/Navbar.tsx:325
#: components/Navbar.tsx:382
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:259
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:293
msgid "API"
msgstr "API"

#: config/config.ts:405
#: config/config.ts:614
msgid "Argumentative"
msgstr "有争议的"

#: config/config.ts:495
msgid "Artist Style"
msgstr "艺术家风格"

#: utils/faqData.tsx:31
msgid "AskYourPDF offers three plans: Premium, Pro and Enterprise. [See <0>here</0> for details]."
msgstr "skYourPDF提供三种方案：Premium、Pro和Enterprise。[在<0>这里</0>查看详情]。"

#: utils/faqData.tsx:29
msgid "AskYourPDF offers three plans: Premium, Pro and Enterprise. [See here (https://askyourpdf.com/settings) for details]."
msgstr "AskYourPDF提供三种方案：Premium、Pro和Enterprise。[在<0>这里</0>查看详情]。"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:473
msgid "Authors:"
msgstr "作者："

#: components/literature-review/MainContent.tsx:343
#: components/tools/MergePage.tsx:676
#: components/tools/OcrPage.tsx:252
#: components/tools/SplitPage.tsx:806
#: pages/source-tool/index.tsx:241
msgid "Back to tools"
msgstr "返回工具"

#: config/config.ts:501
msgid "Bad Bunny"
msgstr ""

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:487
msgid "Begin new review"
msgstr "开始新的审查"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:548
msgid "Begin new search"
msgstr "开始新搜索"

#: config/config.ts:487
msgid "Betrayal"
msgstr "背叛"

#: config/config.ts:498
msgid "Beyonce"
msgstr ""

#: components/Footer.tsx:418
msgid "BlockTechnology OÜ. All rights reserved. ©{year}"
msgstr "BlockTechnology OÜ。保留所有权利。©{年份}"

#: components/Footer.tsx:359
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: pages/book-title-generator/generate.tsx:68
msgid "Book Title"
msgstr "书名"

#: pages/book-title-generator/generate.tsx:57
#: pages/book-title-generator/generate.tsx:59
#: pages/book-title-generator/index.tsx:38
msgid "Book Title Generator"
msgstr "书名生成器"

#: config/config.ts:500
msgid "Burna Boy"
msgstr ""

#: utils/faqData.tsx:81
msgid "Can I chat in any language?"
msgstr "我可以用任何语言聊天吗？"

#: utils/faqData.tsx:59
msgid "Can I chat with other users of the application?"
msgstr "我可以和应用程序的其他用户聊天吗？"

#: utils/faqData.tsx:86
msgid "Can I download the chat history?"
msgstr "我可以下载聊天记录吗？"

#: utils/faqData.tsx:101
msgid "Can I edit the document while using AskYourPDF?"
msgstr "在使用AskYourPDF时，我可以编辑文档吗？"

#: utils/faqData.tsx:23
msgid "Can I upload any document?"
msgstr "我可以上传任何文档吗？"

#: utils/faqData.tsx:117
msgid "Can I upload multiple documents at once?"
msgstr "我可以一次上传多个文档吗？"

#: utils/faqData.tsx:123
msgid "Can I upload password-protected documents to AskYourPDF?"
msgstr "我可以将受密码保护的文档上传到AskYourPDF吗？"

#: utils/faqData.tsx:107
msgid "Can I use AskYourPDF on any device?"
msgstr "我可以使用AskYourPDF在任何设备上吗？"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:510
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: config/config.ts:394
#: config/config.ts:443
#: config/config.ts:590
msgid "Casual"
msgstr "休闲"

#: components/Footer.tsx:293
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: utils/faqData.tsx:130
msgid "Chat sessions remain available as long as the browser tab is open."
msgstr "只要浏览器选项卡处于打开状态，聊天会话就会一直可用。"

#: config/config.ts:383
msgid "Children"
msgstr "儿童"

#: config/config.ts:478
msgid "Chill"
msgstr "轻松"

#: components/Footer.tsx:274
msgid "Chrome Extension"
msgstr "Chrome扩展"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:466
msgid "Cited by:"
msgstr "引用者："

#: components/ToolsFooter.tsx:115
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: config/config.ts:320
#: config/config.ts:324
#: config/config.ts:328
msgid "Communicating with documents has never felt this easy using AskYourPDF"
msgstr ""

#: components/Footer.tsx:334
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: config/config.ts:357
msgid "Complex Vocabulary"
msgstr "复杂词汇"

#: components/source-tools/source-content/index.tsx:259
msgid "Configure search"
msgstr "配置搜索"

#: components/Footer.tsx:354
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:412
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: components/AppSidebar.tsx:151
#: components/Navbar.tsx:283
#: components/Navbar.tsx:340
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:239
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:273
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: components/Generator.tsx:381
#: components/Generator.tsx:381
#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:435
#: components/source-tools/source-result/index.tsx:491
#: components/tools/Generator/GeneratorMainBar.tsx:239
#: components/tools/Generator/GeneratorMainBar.tsx:239
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: utils/free_tools.ts:88
msgid "Craft personalized and enchanting verses effortlessly with our AI Poem Generator. Unleash creativity in just a click."
msgstr "使用我们的AI诗歌生成器轻松创作个性化而迷人的诗句。一键释放创造力。"

#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:383
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: config/config.ts:535
msgid "Death"
msgstr "死亡"

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:334
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:260
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: components/AppSidebar.tsx:274
msgid "Delete Doc"
msgstr "删除文档"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:379
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:438
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:229
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: config/config.ts:406
msgid "Descriptive"
msgstr "描述性"

#: components/Footer.tsx:321
msgid "Developer Docs"
msgstr "开发者文档"

#: components/AppSidebar.tsx:202
#: components/Footer.tsx:316
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: components/Navbar.tsx:303
#: components/Navbar.tsx:360
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: components/AppSidebar.tsx:295
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: components/tools/MergePage.tsx:778
#: components/tools/SplitPage.tsx:909
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: components/Navbar.tsx:317
#: components/Navbar.tsx:374
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:254
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:288
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: config/config.ts:581
msgid "Educational"
msgstr "教育性"

#: components/tools/SplitPage.tsx:805
msgid "Efficiently split, separate, and manage your PDF files using our superior free online PDF splitter."
msgstr "高效地拆分、分离和管理您的PDF文件，使用我们卓越的免费在线PDF拆分工具。"

#: utils/free_tools.ts:130
msgid "Effortlessly generate well-structured essays with our AI Essay Maker. Elevate your writing with clear arguments and compelling content."
msgstr " 使用我们的AI论文生成器轻松生成结构良好的论文。通过清晰的论点和引人入胜的内容提升您的写作水平。"

#: utils/free_tools.ts:60
msgid "Effortlessly shrink PDFs for quicker sharing and storage, while preserving quality, all with the precision of AI."
msgstr "轻松缩小PDF文件，以更快地共享和存储，同时保持质量，一切尽在人工智能的精准度之中。"

#: config/config.ts:422
msgid "Eight"
msgstr "八"

#: config/config.ts:466
msgid "Electronic"
msgstr "电子"

#: config/config.ts:477
msgid "Energetic"
msgstr "充满活力的"

#: pages/source-tool/index.tsx:248
msgid "Enhance your research with our Source-Tool, which automatically cites and creates references for your academic text."
msgstr "增强您的研究，使用我们的源工具，该工具可以自动为您的学术文本引用和创建参考文献。"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:323
#: pages/source-tool/index.tsx:206
#: pages/source-tool/index.tsx:216
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: pages/essay-maker/generate.tsx:69
msgid "Essay"
msgstr "论文"

#: pages/essay-maker/generate.tsx:58
#: pages/essay-maker/generate.tsx:60
msgid "Essay Maker"
msgstr "论文生成器"

#: pages/essay-maker/index.tsx:39
msgid "Essay Writer"
msgstr "论文写手"

#: components/tools/MainPage.tsx:16
msgid "Explore our Free Tools"
msgstr "探索我们的免费工具。"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:433
msgid "Export all"
msgstr "全部导出"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:521
msgid "Export As"
msgstr "导出为"

#: config/config.ts:408
#: config/config.ts:616
msgid "Expository"
msgstr "说明性"

#: components/Navbar.tsx:310
#: components/Navbar.tsx:367
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:249
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:283
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: components/Generator.tsx:262
#: components/literature-review/MainContent.tsx:292
#: components/Modals/ExportSourceTools.tsx:231
msgid "Failed to export PDF"
msgstr "导出 PDF 失败"

#: components/tools/Generator/GeneratorMainBar.tsx:215
msgid "Failed to export PDF. Please try again."
msgstr ""

#: components/literature-review/MainContent.tsx:277
msgid "Failed to review text. Please try again"
msgstr "审核文本失败。请重试"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:335
msgid "Failed to upload file"
msgstr "上传文件失败"

#: config/config.ts:372
msgid "Fantasy"
msgstr "幻想"

#: components/Footer.tsx:349
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题解答"

#: config/config.ts:347
msgid "Fast"
msgstr "快速"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:418
msgid "Fetch document"
msgstr "获取文档"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:415
msgid "Fetching document"
msgstr "获取文档"

#: config/config.ts:367
msgid "Fiction"
msgstr "小说"

#: config/config.ts:582
msgid "Fictional"
msgstr "虚构的"

#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:369
msgid "Field of Study"
msgstr "研究领域"

#: components/Footer.tsx:298
msgid "File Upload"
msgstr "上传文件"

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:398
#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:402
#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:333
msgid "File Upload Failed"
msgstr "文件上传失败"

#: components/DocumentUpload.tsx:370
#: pages/book-title-generator/generate/index.tsx:68
#: pages/book-title-generator/index.tsx:84
#: pages/instagram-caption/generate/index.tsx:67
#: pages/instagram-caption/index.tsx:85
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:62
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:77
#: pages/poem-generator/generate/index.tsx:74
#: pages/poem-generator/index.tsx:89
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:69
#: pages/rap-generator/index.tsx:84
#: pages/text-generator/generate/index.tsx:68
#: pages/text-generator/index.tsx:83
#: pages/thesis-statement/generate/index.tsx:63
#: pages/thesis-statement/index.tsx:78
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:109
#: pages/essay-maker/index.tsx:63
#~ msgid "Fill"
#~ msgstr ""

#: pages/book-title-generator/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your book title"
msgstr "填写下面的字段以生成您的书名。"

#: pages/essay-maker/generate.tsx:59
msgid "Fill in the field (s) below to generate your Essay"
msgstr "填写下面的字段以生成您的论文。"

#: pages/instagram-caption/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your instagram caption"
msgstr "填写下面的字段以生成您的Instagram字幕。"

#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your Lyrics"
msgstr " 填写下面的字段以生成您的歌词。"

#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your paragraph"
msgstr "填写下面的字段以生成您的段落。"

#: pages/poem-generator/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your poem"
msgstr "填写下面的字段以生成您的诗歌。"

#: pages/rap-generator/generate.tsx:59
msgid "Fill in the field (s) below to generate your Rap"
msgstr "填写下面的字段以生成您的说唱。 "

#: pages/story-generator/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your story"
msgstr " 填写下面的字段以生成您的故事。"

#: pages/text-generator/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your text"
msgstr "填写下面的字段以生成您的文本。"

#: pages/thesis-statement/generate.tsx:58
msgid "Fill in the field (s) below to generate your thesis"
msgstr "填写下面的字段以生成您的论文。"

#: components/source-tools/source-content/index.tsx:266
msgid "Find sources"
msgstr "查找资源"

#: config/config.ts:419
msgid "Five"
msgstr "五"

#: config/config.ts:433
msgid "Food"
msgstr "食物"

#: config/config.ts:418
msgid "Four"
msgstr "四"

#: utils/faqData.tsx:65
msgid "Free users can upload one document per day. Premium and Pro users can upload 50 and 150 documents per day respectively. For higher number of uploads, users need to contact us for the enterprise plan."
msgstr "免费用户每天可以上传一个文档。高级和专业用户每天可以分别上传 50 个和 150 个文档。对于更多上传次数，用户需要联系我们以获取企业计划。"

#: config/config.ts:517
msgid "Free Verse"
msgstr "自由体诗"

#: components/FreeLanding/ToolsFaq.tsx:85
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:499
msgid "From Your Documents"
msgstr "来自您的文件"

#: utils/free_tools.ts:109
msgid "Fuel your literary imagination with our AI Book Title Generator. Discover captivating titles for your next literary masterpiece effortlessly."
msgstr " 利用我们的AI书名生成器激发你的文学想象力。轻松发现下一部文学巨著的引人入胜的标题。"

#: config/config.ts:560
msgid "Full length"
msgstr "完整长度"

#: config/config.ts:441
msgid "Funny"
msgstr "有趣的"

#: config/config.ts:340
msgid "Gangstar"
msgstr "黑帮"

#: config/config.ts:579
msgid "General Content"
msgstr "一般内容"

#: pages/book-title-generator/index.tsx:42
msgid "Generate Book"
msgstr "生成书籍"

#: pages/book-title-generator/generate.tsx:71
msgid "Generate Book Title"
msgstr "生成书名"

#: pages/essay-maker/generate.tsx:72
#: pages/essay-maker/index.tsx:43
msgid "Generate Essay"
msgstr "生成文章"

#: pages/instagram-caption/index.tsx:42
msgid "Generate Instagram caption"
msgstr "生成Instagram字幕"

#: pages/instagram-caption/generate.tsx:59
#: pages/instagram-caption/generate.tsx:71
msgid "Generate Instagram Caption"
msgstr "生成Instagram字幕"

#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:59
#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:71
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:42
msgid "Generate Lyrics"
msgstr " 生成歌词"

#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:59
#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:71
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:42
msgid "Generate Paragraph"
msgstr "生成段落"

#: pages/poem-generator/generate.tsx:59
#: pages/poem-generator/generate.tsx:71
#: pages/poem-generator/index.tsx:42
msgid "Generate Poem"
msgstr "生成诗歌"

#: pages/rap-generator/generate.tsx:60
#: pages/rap-generator/generate.tsx:72
#: pages/rap-generator/index.tsx:44
msgid "Generate Rap"
msgstr "生成说唱 "

#: pages/story-generator/generate.tsx:59
#: pages/story-generator/generate.tsx:71
msgid "Generate story"
msgstr " 生成故事"

#: pages/story-generator/index.tsx:44
msgid "Generate Story"
msgstr " 生成故事"

#: pages/text-generator/generate.tsx:59
msgid "Generate text"
msgstr " 生成故事"

#: pages/text-generator/generate.tsx:71
#: pages/text-generator/index.tsx:43
msgid "Generate Text"
msgstr " 生成故事"

#: pages/thesis-statement/generate.tsx:71
#: pages/thesis-statement/index.tsx:43
msgid "Generate Thesis"
msgstr "生成论文"

#: pages/thesis-statement/generate.tsx:59
msgid "Generate thesis statement"
msgstr "生成论文声明"

#: components/tools/Generator/GeneratorMainBar.tsx:261
msgid "Generating..."
msgstr ""

#: components/Navbar.tsx:414
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: components/Footer.tsx:326
msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"

#: config/config.ts:515
msgid "Haiku"
msgstr ""

#: pages/source-tool/index.tsx:278
msgid "Hang on! We’re looking for sources"
msgstr "稍等！我们正在查找资源"

#: config/config.ts:475
msgid "Happy"
msgstr "快乐的"

#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:369
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:479
#: components/tools/ToolsSection.tsx:126
#~ msgid "Harness the power of our AI-driven Literature Review Assistant. Simplify your research process, produce structured overviews, and craft in-depth literature reviews to elevate your academic work."
#~ msgstr "利用我们基于人工智能的文献综述助手释放力量。简化您的研究过程，生成结构化概述，并撰写深入的文献综述，提升您的学术工作水平。"

#: config/config.ts:451
#: config/config.ts:453
msgid "Hashtags Preferences"
msgstr "标签偏好设置"

#: config/config.ts:465
msgid "Hip Hop"
msgstr ""

#: components/Navbar.tsx:278
#: components/Navbar.tsx:335
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:234
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:268
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: utils/faqData.tsx:28
msgid "How does billing work?"
msgstr "计费是如何工作的？"

#: utils/faqData.tsx:18
msgid "How does it work?"
msgstr "它如何运作？"

#: utils/faqData.tsx:129
msgid "How long are the chat sessions saved on AskYourPDF?"
msgstr "AskYourPDF 上的聊天会话会保存多长时间？"

#: utils/faqData.tsx:74
msgid "If I cancel my subscription, will I get a refund?"
msgstr "如果您取消订阅，我们将不提供退款。"

#: utils/faqData.tsx:92
msgid "If the answer is in the uploaded document, there's a high likelihood the AI will provide it. The AI is constantly learning, so if it doesn't have an answer, you can always rephrase or ask a different question."
msgstr "如果答案在您上传的文档中，AI 很可能提供它。AI 正在不断学习，因此，如果没有答案，您可以随时重新措辞或问其他问题。"

#: utils/faqData.tsx:135
msgid "If you encounter any issues or have questions while using AskYourPDF, please contact our support team: support@askyourpdf.com. They're here to help!"
msgstr "如果您在使用AskYourPDF时遇到任何问题或有疑问，请联系我们的支持团队：support@askyourpdf.com。他们在这里帮助您！"

#: config/config.ts:454
msgid "Include Hashtag"
msgstr "包含标签"

#: pages/story-generator/generate.tsx:72
msgid "Input Character Names and a brief description of the main characters"
msgstr "输入角色名称和主要角色的简要描述"

#: utils/faqData.tsx:28
#: pages/chat/[[...docID]]/index.tsx:240
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:259
#: utils/faqData.tsx:18
#: components/Affiliate/Features.tsx:112
#: utils/faqData.tsx:129
#: components/PdfToChat/SummarizeGuide.tsx:135
#: pages/knowledge-base/intro.tsx:282
#: components/SearchResults.tsx:347
#: pages/upload/index.tsx:303
#: components/MobileHeader.tsx:123
#: pages/documents/[[...id]]/index.tsx:921
#: utils/faqData.tsx:74
#: utils/faqData.tsx:92
#: pages/settings/index.tsx:517
#: utils/faqData.tsx:135
#: pages/privacy/index.tsx:159
#: components/Extension/Methods.tsx:159
#: components/APIKeysList.tsx:609
#: utils/termsData.ts:37
#: components/Landing/Plans.tsx:473
#: components/Landing/Plans.tsx:555
#: components/Landing/Plans.tsx:645
#: components/Landing/Plans.tsx:738
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:473
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:555
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:645
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:738
#: pages/settings/index.tsx:638
#: pages/settings/index.tsx:755
#: components/Modals/ConversationFeedback.tsx:370
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:110
#: pages/story-generator/index.tsx:56
#~ msgid "input Key events/plot points"
#~ msgstr "输入关键事件/情节点"

#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:103
#: pages/essay-maker/index.tsx:53
#~ msgid "input Key Points to Cover"
#~ msgstr "输入要点"

#: pages/paragraph-generator/index.tsx:40
msgid "Input main idea/supporting points"
msgstr " 输入主要观点/支持点"

#: pages/story-generator/index.tsx:42
msgid "Input names and a brief description of the main characters"
msgstr ""

#: pages/paragraph-generator/index.tsx:57
#: pages/story-generator/generate/index.tsx:109
#: pages/story-generator/index.tsx:55
#~ msgid "Input Names and a brief description of the main characters"
#~ msgstr "输入主要人物的姓名和简介"

#: pages/book-title-generator/index.tsx:40
#: pages/essay-maker/index.tsx:41
#: pages/instagram-caption/index.tsx:40
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:40
#: pages/poem-generator/index.tsx:40
#: pages/rap-generator/index.tsx:42
#: pages/text-generator/index.tsx:41
#: pages/thesis-statement/index.tsx:41
msgid "Input some line here to begin"
msgstr "在此输入一行开始"

#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:457
#: components/Summarisation/SummariseMainBar.tsx:456
#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:102
#: pages/essay-maker/index.tsx:52
#~ msgid "input Thesis Statement"
#~ msgstr "输入论文声明"

#: pages/essay-maker/generate/index.tsx:101
#: pages/essay-maker/index.tsx:51
#~ msgid "Input Title or Topic"
#~ msgstr "输入标题或主题"

#: pages/story-generator/index.tsx:39
#~ msgid "InputNames and a brief description of the main characters"
#~ msgstr "输入主要角色的姓名和简要描述 "

#: config/config.ts:442
msgid "Inspirational"
msgstr "鼓舞人心的"

#: pages/instagram-caption/generate.tsx:68
msgid "Instagram Caption"
msgstr "Instagram字幕"

#: pages/instagram-caption/generate.tsx:57
#: pages/instagram-caption/index.tsx:38
msgid "Instagram Caption Generator"
msgstr "Instagram标题生成器"

#: utils/free_tools.ts:95
msgid "Instantly enhance your Instagram posts with our AI Caption Generator. Elevate your captions effortlessly for the perfect social media presence."
msgstr "利用我们的AI字幕生成器，即时提升你的Instagram帖子。轻松提升你的字幕，打造完美的社交媒体存在。"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:323
msgid "Invalid Entry. Please try again"
msgstr "无效输入。请重试"

#: components/Footer.tsx:288
msgid "iOS App"
msgstr "iOS应用"

#: utils/faqData.tsx:39
msgid "Is it necessary to create an account to use the application?"
msgstr "使用应用程序是否需要创建帐户？"

#: utils/faqData.tsx:96
msgid "Is my data secure?"
msgstr "我的数据安全吗？"

#: utils/faqData.tsx:69
msgid "Is the application free to use?"
msgstr "应用程序可以免费使用吗？"

#: utils/faqData.tsx:44
msgid "Is there a discount for students?"
msgstr "学生有折扣吗？"

#: utils/faqData.tsx:64
msgid "Is there a limit to the number of documents I can upload?"
msgstr "我可以上传的文件数量是否有限制？"

#: utils/faqData.tsx:112
msgid "Is there a limit to the size of the document that can be uploaded?"
msgstr "我可以上传的文件大小是否有限制？"

#: utils/faqData.tsx:14
msgid "It's an application that lets you chat with any document you upload"
msgstr "这是一个应用程序，让您可以与您上传的任何文档进行聊天。"

#: config/config.ts:497
msgid "JayZ"
msgstr ""

#: config/config.ts:526
msgid "Joyful"
msgstr "愉快的"

#: config/config.ts:499
msgid "Kendrick Lamar"
msgstr ""

#: components/AppSidebar.tsx:179
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: config/config.ts:541
#: config/config.ts:543
#: config/config.ts:556
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: utils/free_tools.ts:46
msgid "Let artificial intelligence do the work as it divides your PDF documents into separate files, saving you time and streamlining your document management tasks."
msgstr " 让人工智能来分割您的PDF文档为单独的文件，为您节省时间并简化文档管理任务。"

#: utils/free_tools.ts:74
msgid "Leverage the power of artificial intelligence to discover, analyse, and recommend sources of relevant to your needs."
msgstr "利用人工智能的力量发现、分析和推荐与您需求相关的来源。"

#: config/config.ts:516
msgid "Limerick"
msgstr ""

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:435
msgid "Literature Review copied"
msgstr "抄袭文献综述"

#: components/tools/ToolCommon.tsx:158
#: components/ToolsFooter.tsx:78
#: utils/free_tools.ts:38
msgid "Literature Review Tool"
msgstr "文献评论工具"

#: config/config.ts:569
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: components/AppSidebar.tsx:336
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: config/config.ts:547
#: config/config.ts:603
msgid "Long"
msgstr "长"

#: config/config.ts:486
#: config/config.ts:534
msgid "Love"
msgstr "爱"

#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:68
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词 "

#: components/Landing/Plans.tsx:694
#: components/Modals/PaymentModalContent.tsx:393
#: components/PdfToChat/Plans.tsx:694
#: pages/settings/index.tsx:775
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:100
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:49
#~ msgid "Main idea"
#~ msgstr "主旨"

#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:72
msgid "Main idea/supporting points"
msgstr "主要思想/支持点"

#: config/config.ts:580
msgid "Marketing"
msgstr "营销"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:396
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:248
msgid "Maximum of 10000 characters"
msgstr "最多 10000 个字符"

#: config/config.ts:348
#: config/config.ts:546
#: config/config.ts:602
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: config/config.ts:525
msgid "Melancholic"
msgstr ""

#: components/tools/MergePage.tsx:812
msgid "Merge Another"
msgstr "合并另一个"

#: config/config.ts:369
msgid "Misery"
msgstr "苦难"

#: config/config.ts:391
msgid "Mood/Tone"
msgstr "情绪/音调"

#: config/config.ts:374
#: config/config.ts:407
msgid "Narrative"
msgstr "叙述"

#: config/config.ts:533
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: components/FreeLanding/ToolsFaq.tsx:90
msgid "Need help? Look through our FAQs for quick answers!"
msgstr "需要帮助吗？请浏览我们的常见问题解答以获得快速解答！"

#: utils/faqData.tsx:102
msgid "No, documents cannot be edited within AskYourPDF. But this will be possible in the future."
msgstr "不，AskYourPDF 中无法编辑文档。但将来可能会实现。"

#: utils/faqData.tsx:118
msgid "No, only one document can be uploaded at a time. But this will be possible in the future."
msgstr "不，一次只能上传一个文档。但将来会有可能。"

#: utils/faqData.tsx:124
msgid "No, password-protected documents cannot be uploaded to AskYourPDF."
msgstr "不，受密码保护的文档不能上传到AskYourPDF。"

#: utils/faqData.tsx:60
msgid "No, the chat interface is solely for interacting with the content of the document."
msgstr "不，聊天界面仅用于与文档内容进行交互。"

#: utils/faqData.tsx:40
msgid "No, you don't need to create an account to use the application. However, there are some restrictions. To explore the vast capabilities of AskYourPDF, you'll need an upgraded plan."
msgstr "不，您无需创建帐户即可使用该应用程序。但是，有一些限制。要探索AskYourPDF的广泛功能，您将需要升级的计划。"

#: config/config.ts:368
msgid "Non-Fiction"
msgstr ""

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:540
msgid "Not satisfied with your results?"
msgstr "对结果不满意？"

#: config/config.ts:370
msgid "Novel"
msgstr ""

#: config/config.ts:559
msgid "Novella"
msgstr ""

#: config/config.ts:412
#: config/config.ts:414
msgid "Number of Paragraphs"
msgstr "段落数"

#: components/tools/OcrPage.tsx:250
#: components/tools/ToolCommon.tsx:170
#: components/ToolsFooter.tsx:94
#: utils/free_tools.ts:66
msgid "OCR PDF Reader"
msgstr "OCR PDF阅读器"

#: config/config.ts:338
msgid "Old School"
msgstr "老派"

#: config/config.ts:415
msgid "One"
msgstr "一"

#: components/Waitlist.tsx:141
msgid "Our API is Now Live"
msgstr "我们的API现已上线"

#: components/tools/ToolsWaitlist.tsx:141
msgid "Our Knowledge Base is Now Live"
msgstr "我们的知识库现已上线"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:425
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:68
msgid "Paragraph"
msgstr ""

#: pages/paragraph-generator/generate.tsx:57
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:38
msgid "Paragraph Generator"
msgstr "段落生成器"

#: config/config.ts:434
msgid "Passion"
msgstr "激情"

#: components/tools/ToolCommon.tsx:174
#: components/ToolsFooter.tsx:86
#: utils/free_tools.ts:59
msgid "PDF Compressor"
msgstr "PDF压缩器"

#: components/tools/Generator/GeneratorMainBar.tsx:215
msgid "PDF Export Failed"
msgstr ""

#: components/tools/MergePage.tsx:674
#: components/tools/ToolCommon.tsx:166
#: components/ToolsFooter.tsx:90
#: utils/free_tools.ts:52
msgid "PDF Merger"
msgstr "PDF合并器"

#: components/tools/SplitPage.tsx:804
#: components/tools/ToolCommon.tsx:162
#: components/ToolsFooter.tsx:82
#: utils/free_tools.ts:45
msgid "PDF Splitter"
msgstr "PDF拆分器"

#: components/Footer.tsx:303
msgid "PDF To Chat"
msgstr "PDF聊天"

#: config/config.ts:568
msgid "Period"
msgstr "时期"

#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:373
#: components/literature-review/LiteratureSideBar.tsx:441
msgid "Please enter instructions on how to review your text input OR document"
msgstr "请提供有关如何审查文本输入或文档的说明"

#: pages/poem-generator/generate.tsx:68
msgid "poem"
msgstr ""

#: pages/poem-generator/generate.tsx:57
#: pages/poem-generator/index.tsx:38
msgid "Poem Generator"
msgstr "诗歌生成器"

#: config/config.ts:463
msgid "Pop"
msgstr ""

#: components/Navbar.tsx:297
#: components/Navbar.tsx:354
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:244
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:278
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: components/Footer.tsx:344
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: components/Footer.tsx:260
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: config/config.ts:393
#: config/config.ts:589
msgid "Professional"
msgstr "专业"

#: components/AppSidebar.tsx:321
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:480
msgid "Publication Year:"
msgstr "出版年份："

#: config/config.ts:327
msgid "Purchase Successful"
msgstr ""

#: config/config.ts:467
msgid "R&B"
msgstr ""

#: pages/rap-generator/generate.tsx:58
#: pages/rap-generator/index.tsx:40
msgid "Rap Generator"
msgstr "说唱生成器"

#: components/tools/OcrPage.tsx:284
msgid "Read OCR PDF"
msgstr "阅读OCR PDF"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:280
msgid "Request timed out. Please try again"
msgstr "请求超时。请重试"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:362
msgid "Results for"
msgstr " 结果为"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:272
#: components/literature-review/MainContent.tsx:282
msgid "Review Failed"
msgstr "审查失败"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:414
msgid "Review my work"
msgstr "回顾我的工作"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:468
msgid "Review will be displayed here"
msgstr "评论将显示在这里"

#: config/config.ts:464
msgid "Rock"
msgstr ""

#: config/config.ts:479
#: config/config.ts:524
msgid "Romantic"
msgstr "浪漫"

#: config/config.ts:476
msgid "Sad"
msgstr "悲伤"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:350
msgid "Save Time and Effort with an AI-Powered Literature Review Writer. Streamline research, generate structured summaries, and create cohesive and comprehensive reviews that elevate your academic work. Powered by AI."
msgstr "使用人工智能驱动的文献综述写作工具，省时省力。简化研究，生成结构化摘要，并创建连贯而全面的综述，从而提升您的学术成果。人工智能助您一臂之力。"

#: components/Footer.tsx:208
msgid "Say hello to documents that respond to you! With AskYourPDF, your reading isn't just simple, it's fun!"
msgstr "问候那些回复您的文档吧!有了AskYourPDF,您的阅读不仅简单,还很有趣!"

#: config/config.ts:373
msgid "Sci-Fi"
msgstr ""

#: components/tools/MainPage.tsx:17
msgid "Seamlessly cite, reference, edit, split, merge, compress, and extract text from PDFs. Harness the power of AI to simplify your PDF interactions for free"
msgstr "无缝引用、参考、编辑、拆分、合并、压缩和从PDF中提取文本。利用人工智能的力量免费简化您的PDF交互。"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:442
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: config/config.ts:345
msgid "Select Best Tempo"
msgstr "选择最佳速度"

#: config/config.ts:354
msgid "Select Complexity"
msgstr "选择复杂性"

#: config/config.ts:365
#: config/config.ts:461
msgid "Select Genre"
msgstr "选择流派"

#: config/config.ts:597
#: config/config.ts:599
msgid "Select Length"
msgstr "选择长度"

#: config/config.ts:439
#: config/config.ts:473
#: config/config.ts:522
msgid "Select Mood"
msgstr "选择心情"

#: config/config.ts:577
msgid "Select Purpose"
msgstr "选择目的"

#: config/config.ts:336
#: config/config.ts:512
msgid "Select Style"
msgstr "选择风格"

#: config/config.ts:484
msgid "Select Theme"
msgstr "选择主题"

#: config/config.ts:531
msgid "Select Themes"
msgstr "选择主题"

#: config/config.ts:587
msgid "Select Tone"
msgstr "选择音调"

#: config/config.ts:403
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: config/config.ts:612
msgid "Select Type of Paper"
msgstr "选择纸张类型"

#: config/config.ts:444
msgid "Serious"
msgstr "严肃"

#: components/AppSidebar.tsx:310
#: config/config.ts:565
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: config/config.ts:421
msgid "Seven"
msgstr "七"

#: config/config.ts:545
#: config/config.ts:601
msgid "Short"
msgstr "短"

#: config/config.ts:558
msgid "Short story"
msgstr "短篇小说"

#: config/config.ts:356
msgid "Simplicity Of Words"
msgstr "言简意赅"

#: utils/free_tools.ts:123
msgid "Simplify your academic writing. Let our AI Thesis Statement Generator craft concise, impactful thesis statements for your research effortlessly."
msgstr "简化您的学术写作。让我们的AI论文声明生成器轻松为您的研究制作简洁而有影响力的论文声明。"

#: config/config.ts:420
msgid "Six"
msgstr "六"

#: config/config.ts:349
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: config/config.ts:514
msgid "Sonnet"
msgstr ""

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:491
msgid "Source copied"
msgstr "复制的来源"

#: components/tools/ToolCommon.tsx:178
#: utils/free_tools.ts:73
msgid "Source Tool"
msgstr "源工具"

#: components/source-tools/source-result/index.tsx:422
msgid "Sources found"
msgstr "找到的资源"

#: components/tools/SplitPage.tsx:923
msgid "Split Another"
msgstr "拆分另一个"

#: components/tools/SplitPage.tsx:840
msgid "Split PDF"
msgstr "拆分PDF"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:479
msgid "Start another review"
msgstr "开始另一次审查"

#: components/Navbar.tsx:415
#: components/tools/ToolBarExt.tsx:325
msgid "Start For Free"
msgstr "免费开始"

#: pages/story-generator/generate.tsx:68
msgid "story"
msgstr ""

#: pages/story-generator/generate.tsx:57
#: pages/story-generator/index.tsx:40
msgid "Story Generator"
msgstr "故事生成器"

#: utils/free_tools.ts:39
msgid "Streamline research, generate structured summaries, and create cohesive and comprehensive reviews that elevate your academic work."
msgstr "简化研究流程，生成结构化摘要，并创建连贯且全面的评论，提升您的学术成果。"

#: utils/free_tools.ts:137
msgid "Streamline your writing. Our AI Paragraph Generator crafts concise and coherent paragraphs, enhancing the clarity and impact of your content."
msgstr "简化您的写作。我们的 AI 段落生成器会生成简洁且连贯的段落，从而提高您内容的清晰度和影响力。"

#: utils/faqData.tsx:75
msgid "Subscribers can cancel their subscription at any time. However, no refunds will be provided for any unused portion of the subscription period."
msgstr "订阅者可以随时取消订阅。但是，不会为订阅期间的任何未使用部分提供退款。"

#: config/config.ts:488
msgid "Success"
msgstr ""

#: components/AppSidebar.tsx:252
msgid "Summarisation"
msgstr "摘要"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:390
msgid "Supported formats: .pdf"
msgstr "支持的格式： .pdf"

#: components/DocumentUpload.tsx:446
#: components/Summarisation/SummariseUpload.tsx:534
#: pages/paragraph-generator/generate/index.tsx:101
#: pages/paragraph-generator/index.tsx:50
#~ msgid "Supporting points"
#~ msgstr "支持点"

#: config/config.ts:591
msgid "Technical"
msgstr "技术性"

#: config/config.ts:395
msgid "Technical"
msgstr "技术性"

#: components/Footer.tsx:339
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: pages/text-generator/generate.tsx:68
msgid "text"
msgstr ""

#: pages/text-generator/generate.tsx:57
#: pages/text-generator/index.tsx:39
msgid "Text Generator"
msgstr "文本生成器"

#: utils/faqData.tsx:19
msgid "The application uses artificial intelligence to analyze the content of the document and provide a chat interface for users to ask questions get answers."
msgstr "该应用程序使用人工智能来分析文档的内容并为用户提供聊天界面以提问并获取答案。"

#: utils/faqData.tsx:140
msgid "The summarisation service, GPT4 and Claude 2, operate on a credit-based system; while initial credits are provided complimentary as part of your subscription, additional credits may need to be purchased once these are exhausted. All credit purchases are final, non-refundable, and must be used exclusively for the Summarization Service, GPT4, or Claude 2."
msgstr "摘要服务 GPT4 和 Claude 2 采用基于信用的系统运行；虽然初始信用额度作为您的订阅的一部分免费提供，但一旦用尽，可能需要购买额外的信用额度。所有信用额度购买均为最终购买，不可退款，且必须仅用于摘要服务、GPT4 或 Claude 2。"

#: pages/book-title-generator/generate.tsx:72
#: pages/instagram-caption/generate.tsx:72
#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:72
#: pages/rap-generator/generate.tsx:73
#: pages/text-generator/generate.tsx:72
#: pages/thesis-statement/generate.tsx:72
msgid "Theme / Topic"
msgstr "主题"

#: pages/thesis-statement/generate.tsx:68
msgid "Thesis"
msgstr ""

#: pages/thesis-statement/generate.tsx:57
#: pages/thesis-statement/index.tsx:39
msgid "Thesis Statement Generator"
msgstr "论文陈述生成器"

#: config/config.ts:417
msgid "Three"
msgstr "三"

#: config/config.ts:371
msgid "Thriller"
msgstr "惊悚片"

#: config/config.ts:536
#: config/config.ts:567
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: pages/essay-maker/generate.tsx:73
#: pages/poem-generator/generate.tsx:72
msgid "Title or Topic"
msgstr " 标题或主题 "

#: components/Navbar.tsx:289
#: components/Navbar.tsx:346
#: components/tools/MainPage.tsx:19
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: components/Landing/Products.tsx:178
#: components/PdfToChat/Products.tsx:178
#: pages/rap-generator/generate/index.tsx:105
#~ msgid "Topic/Theme"
#~ msgstr "主题"

#: utils/free_tools.ts:144
msgid "Transform ideas into text effortlessly. Our AI Text Generator crafts diverse and engaging content, making creativity and productivity seamless."
msgstr "轻松将想法转化为文字。我们的AI文本生成器制作多样且引人入胜的内容，使创意和生产力无缝衔接。"

#: components/tools/OcrPage.tsx:251
#: utils/free_tools.ts:67
msgid "Transform scanned or image-based PDFs into editable and searchable text with our AI powered OCR PDF Reader."
msgstr "利用我们基于人工智能的OCR PDF阅读器，将扫描或基于图像的PDF文档转化为可编辑和可搜索的文本。"

#: config/config.ts:339
msgid "Trap"
msgstr "陷阱"

#: config/config.ts:432
msgid "Travel"
msgstr "旅行"


#: components/tools/ToolsWaitlist.tsx:150
#: components/Waitlist.tsx:151
msgid "Try it Now"
msgstr "立即试用"

#: config/config.ts:416
msgid "Two"
msgstr "两"

#: utils/free_tools.ts:116
msgid "Unleash limitless creativity with our AI Story Generator. Craft unique tales, explore diverse genres, and bring your narratives to life."
msgstr "用我们的AI故事生成器释放无限的创造力。创作独特的故事，探索各种题材，赋予你的叙事生命。"

#: utils/free_tools.ts:102
msgid "Unleash lyrical brilliance with our AI Rap Generator. Elevate your flow with personalized, AI-crafted rhymes. Ignite your rap game."
msgstr "用我们的AI故事生成器释放无限的创造力。创作独特的故事，探索各种题材，赋予你的叙事生命。"

#: components/AppSidebar.tsx:222
msgid "Upload Doc"
msgstr "上传文档"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:357
msgid "Upload Document"
msgstr "上传文档"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:335
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: components/tools/DocUploadNoFunc.tsx:371
msgid "Upload From URL"
msgstr "从URL上传"

#: components/literature-review/LiteratureUpload.tsx:485
msgid "Upload New Document"
msgstr "上传新文档"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:366
#: components/source-tools/source-content/index.tsx:216
msgid "Upload text file"
msgstr "上传文本文件"

#: config/config.ts:548
#: config/config.ts:604
msgid "Very Long"
msgstr "非常长"

#: config/config.ts:544
#: config/config.ts:600
msgid "Very Short"
msgstr "非常短"

#: components/literature-review/MainContent.tsx:227
#: pages/source-tool/index.tsx:181
msgid "Warning"
msgstr "警告:"

#: components/Waitlist.tsx:144
msgid "We are making AskYourPDF API open for developers to build applications and services."
msgstr "我们正在开放AskYourPDF API,供开发者构建应用程序和服务。"

#: utils/faqData.tsx:24
msgid "We support multiple document formats: \".pdf\", \".txt\", \".ppt\", \".pptx\", \".csv\", \".epub\", and \".rtf\"."
msgstr "我们支持多种文档格式：\".pdf\", \".txt\", \".ppt\", \".pptx\", \".csv\", \".epub\" 和 \".rtf\"。"

#: utils/faqData.tsx:139
msgid "What does \"additional credits may be required\" mean in the pricing section?"
msgstr "在价格部分，“可能需要额外学分”是什么意思？"

#: utils/faqData.tsx:134
msgid "What if I have a question or a problem while using AskYourPDF?"
msgstr "在使用AskYourPDF时，如果我有问题或问题该怎么办？"

#: utils/faqData.tsx:91
msgid "What if I have a question that the AI can't answer?"
msgstr "如果我有一个AI回答不了的问题怎么办？"

#: utils/faqData.tsx:13
msgid "What is AskYourPDF?"
msgstr "AskYourPDF是什么？"

#: components/tools/MergePage.tsx:675
msgid "With our smart, automated merging, your PDFs are unified seamlessly into a single, cohesive document while maintaining quality and formatting."
msgstr "有了我们的智能自动合并功能，您的 PDF 文件可以无缝地统一成一个具有凝聚力的文档，同时保持质量和格式 。"

#: utils/free_tools.ts:53
msgid "With smart, automated merging, your PDFs are unified seamlessly into a single, cohesive document while maintaining quality and formatting."
msgstr "通过智能自动合并，您的PDF文件可以在保持质量和格式的同时，无缝地统一为一个一体化的文件。"

#: config/config.ts:384
msgid "YA"
msgstr ""

#: utils/faqData.tsx:108
msgid "Yes, AskYourPDF is accessible from any device with standard browsers and an internet connection."
msgstr "是的，AskYourPDF 可以从具有标准浏览器和互联网连接的任何设备访问。"

#: utils/faqData.tsx:82
msgid "Yes, AskYourPDF is multilingual and supports chatting in any language of your choice."
msgstr "是的，AskYourPDF 支持多语言，并支持您选择的任何语言聊天。"

#: utils/faqData.tsx:87
msgid "Yes, chat history can be downloaded."
msgstr "是的，聊天记录可以下载。"

#: utils/faqData.tsx:47
msgid "Yes, however, there isn't currently an automated application process. We will provide you with a discount coupon if you contact us at <0>billing@askyourpdf.com</0> with details of your educational institution and enrolment."
msgstr "是的，然而，目前没有自动的申请流程。如果您通过<0>billing@askyourpdf.com</0>与我们联系并提供您的教育机构和注册详细信息，我们将为您提供折扣券。"

#: utils/faqData.tsx:45
msgid "Yes, however, there isn't currently an automated application process. We will provide you with a discount coupon if you contact us at billing@askyourpdf.com with details of your educational institution and enrolment."
msgstr "是的，然而，目前没有自动的申请流程。如果您通过billing@askyourpdf.com与我们联系并提供您的教育机构和注册详细信息，我们将为您提供折扣券。"

#: utils/faqData.tsx:70
msgid "Yes, the application is free to use, but with certain restrictions. An upgraded plan is required to explore the vast capabilities of AskYourPDF. Documents uploaded by Free users remain in our database for a maximum of 90 days before removal."
msgstr "是的，该应用程序是免费使用的，但有一些限制。要探索AskYourPDF的广泛功能，需要升级计划。由免费用户上传的文档在从数据库中删除之前最多保留90天。"

#: utils/faqData.tsx:113
msgid "Yes, the maximum file size for document uploads is 15MB for free users. However, Premium and Pro users can upload as high as 30MB and 90MB respectively. For larger file sizes, users need to contact us for the enterprise plan."
msgstr "是的，免费用户上传文档的最大文件大小为15MB。然而，高级和专业用户分别可以上传高达30MB和90MB。对于更大的文件大小，用户需要与我们联系以获取企业计划。"

#: components/tools/ToolsWaitlist.tsx:144
msgid "You can now chat with multiple documents at once using our knowledge base"
msgstr "您现在可以使用我们的知识库同时与多个文档聊天"

#: pages/lyrics-generator/generate.tsx:57
#: pages/lyrics-generator/index.tsx:38
#: utils/free_tools.ts:81
msgid "Your creative companion on your musical journey, create lyrics that tell your unique story"
msgstr "您在音乐之旅中的创作伙伴，创作歌词，讲述您独特的故事"

#: components/tools/MergePage.tsx:779
msgid "Your PDF is ready"
msgstr "您的 PDF 已准备就绪"

#: components/tools/SplitPage.tsx:910
msgid "Your PDFs are ready"
msgstr "您的 PDF 文件已准备就绪"

#: components/literature-review/LiteratureMainBar.tsx:462
msgid "Your Review is being generated"
msgstr "您的评论正在生成中"
